switch 約戰group?

有無switch 既約戰group可以加我
成日同朋友就唔到時間打機 變成獨腳戲

一陣加我

同問 splatoon 日日solo

加埋我